而家俾一本死亡筆記你會點用?

第一個會寫邊個名?
會點用黎玩殘官商權貴?

自己

自己
一百歲在自己25歲中一兆六合彩買的大床上安祥而死

dllm copy pussy

好似有時間限制，寫完之後最多活幾十日咁上下

寫番自己個名先啦，一陣唔見左可以報失

三天後被十年後的自己坐時光機用新科技槍殺死肉身下載靈魂上傳去二次元享受人生

用黎整治港共

寫啲太離譜嘅野好似會格硬變返成心臟麻痺

咁撚麻煩 寫死神個名算鳩數

死神基本上唔會透露自己真名
如果唔係一早寫死ryuk條仆街

計画通り

寫自己臨死前D女自動獻身後馬上風死亡[

開住冷氣
寫哂全部高官，起哂底既狗隻，紅官既名
正宗冷氣軍師

為左美好香港，D高官同埋CREEPy joe 都唔可以存在。當然，要發大達，入定PUT，整死D大公司CEO

你咁做好易俾人查出你係奇拿

成日都會ff呢個情況唔係講笑

改變世界係基本+發達：
A在電腦上看到美國成功研發量子電腦之後死亡
仇人發現我中咗六合彩頭獎之後心臟病發死亡

你唔係日日做根本唔會有事 D高官死左都唔知點查！！！香港有幾百萬黃絲，點查

你拎幾千蚊買TESLA PUT，寫ELON開TESLA炒車瓜左，股價起碼唔見一半，一炒成功幾千變幾十萬，睇下WALLStreet 幾多人short Tesla先啦，L再生都查唔到啦！你唔太貪心＋分散識視線根本無可能有事

純討論
其實 以 以前死亡筆記既規則黎計

要個對象死前爆黑幕 係咪會違規 變心臟麻痺即死?
定係無DEFINE 黑幕 = 變左普通心臟麻痺?

唔會啊，只要個死亡方式係可以符合物理，就乜嘢都得

死神講左寫死神個名冇用，殺唔死死神

巴打好有創意
想識你

出泥食個飯lor